是咁的，今日同藍絲親戚傾完計⋯

琴晚我SEND左視點31曾俊華訪問條片俾我個藍絲親戚，咁鬍鬚曾係咁話今次社運個責任係香港政府到，係佢先可以解決問題。咁我個親戚就叫我唔好咁天真，話五大訴求只係煙幕云云，係咁同我講美國搞事之類，又話其實搞咁多野係想推翻共產黨。

然後我發現原來大家真係係平行時空，大家都只係想睇自己鐘意睇既野，越黎越分化。跟住我諗，香港人同香港政府最大既問題就係

信任

就好似最初我地唔信送中條例一樣，我大膽估計99%既藍絲都係同一個思維，以為我地搞港獨，推翻共產黨。所以最藍果個林鄭一定一定唔會答應我地既訴求。但其實成個運動最核心就係五大訴求：

#1. 全面撤回《逃犯條例》修訂草案
#2. 撤回示威「暴動」定性
#3. 撤銷被捕示威者控罪
#4. 成立獨立調查委員會
#5. 實現「真雙普選」

其中#1已經達到，而係剩低既訴求裡面，社會既最大公約數就係#4成立獨立調查委員會(獨會)，但如果政府一直覺得我地係想推翻佢地既話，我地越激動就越難搞。反而我地應該爭取藍絲既信任，爭取更多既人一齊先做獨會。因為

只有真相先至真係幫到香港人同香港政府。
只有真相先至真係幫到香港人同香港政府。
只有真相先至真係幫到香港人同香港政府。

呢樣野好重要，因為從來我地只係想restore香港一直失去緊既公平公正公開既制度。我相信呢個先至係我地一直最重要既精神價值。

咁你一定問我，有咩實際行動先？我既答案就係「無」。Literally「無」。我既提議就係

休息

直至2019年完結，2020年1月1日先再抗爭。

個策略就係先「相信」政府之前所講停左落黎就會「有可能」成立獨會。而之前佢一直都吹風話等埋12月監警會個報告，再作打算。我諗到有兩個可能性

1) 若果佢做，咁就OK啦，之後可以再一步步爭取埋其他訴求。
2) 若果唔做，又或者只係係咁而搵幾個POPO祭旗，咁我地就有更大既理由再抗爭。咁之後我地就可以不斷宣傳，爭取藍絲加入，目標係500萬人和理非，口號我都諗埋：

政府敗家，黃藍一家，
獨立調查，還我真相。

好啦⋯我知你地一定笑9我太傻太天真，點解要我地讓步先⋯但我真係唔想再見到⋯

1) 前線送頭
2) 黑警濫捕濫權無後果
3) 浮屍乾屍

除左繼續抗爭同犧牲直到佢讓步⋯我只係諗到含淚「休息」呢條路⋯

P.S. 鬍鬚曾訪問

咁已經塔左同死左既手足啖氣點？

信你老母

五毛

拉

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

拉啦傻豬 呢條仆街五毛黎

戇撚鳩，一停就大搜捕，你啱啱瞓醒定放監？

咁講好似過份左
但明顯樓主你就太天真

2014年休息完後香港沉淪左5年

唔解釋啦就

其實一開始連登無同意過咩獨立調查委員會係5大訴求入面, 一直五大訴求都係追究黑警唔係咩獨立調查委員會, 呢樣野只係泛民同政府自己加落去

poly 攻防戰 緊急呼籲

信示威者收錢同美國搞事果班人基本上係無可能同佢講道理

屌你都廢鳩事

發神經

唔好on9啦樓主
獨立調查委員會喺無真普選情況根本無撚用
睇返鉛水 同 沙中線就知係on9

查完一年半載話無人要負責但到時已經慢慢搜捕晒d 手足咁點

點解最近咁多on9 po？

打長篇大論扮有point

紅字為重點

一時諗多左諗埋一邊⋯自動收皮先⋯推下其他⋯

Sharon Hom契媽有嘢同大家講

浪費大家時間